{"author": {"did": "did:plc:2buxbc55fzqynjigks4t6r7c", "handle": "fredbrooker.bsky.social", "associated": null, "avatar": "https://cdn.bsky.app/img/avatar/plain/did:plc:2buxbc55fzqynjigks4t6r7c/bafkreidcas5j3z6v5yyyzzdwq2sanjvpjd2ukgflglc7ozw6xx3qeajz7e@jpeg", "created_at": "2025-05-12T23:17:17.339Z", "display_name": "Fred Brooker", "labels": [], "verification": null, "viewer": {"blocked_by": false, "blocking": null, "blocking_by_list": null, "followed_by": null, "following": null, "known_followers": null, "muted": false, "muted_by_list": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileViewBasic"}, "cid": "bafyreigjjkt7kgdf54ckccgyfhoypazjbkgiv5nbyuxpfdvspd6qd7z6h4", "indexed_at": "2025-06-27T07:03:05.441Z", "record": {"created_at": "2025-06-27T07:03:05.608Z", "text": "Petr Fiala v\u00fdznamn\u011b nesouhlas\u00ed se z\u00e1v\u011bry Evropsk\u00e9 komise.\n\nno, za 3 m\u011bs\u00edce u\u017e to bude skoro jedno\n\nm\u016f\u017ee d\u00e1l u\u010dit teorii... \ud83d\ude02", "embed": null, "entities": null, "facets": null, "labels": null, "langs": ["cs"], "reply": null, "tags": null, "py_type": "app.bsky.feed.post"}, "uri": "at://did:plc:2buxbc55fzqynjigks4t6r7c/app.bsky.feed.post/3lsl34kysu22m", "embed": null, "labels": [], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "repost_count": 0, "threadgate": null, "viewer": {"embedding_disabled": false, "like": null, "pinned": null, "reply_disabled": null, "repost": null, "thread_muted": false, "py_type": "app.bsky.feed.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.feed.defs#postView", "sentiment": {"label": "neutr\u00e1ln\u00ed", "score": 0.2797970175743103, "sentiment": "neutr\u00e1ln\u00ed"}, "ner": null}
{"author": {"did": "did:plc:2xsccexkxbr42ug3dzqwpizd", "handle": "hajma.bsky.social", "associated": {"chat": {"allow_incoming": "following", "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileAssociatedChat"}, "feedgens": null, "labeler": null, "lists": null, "starter_packs": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileAssociated"}, "avatar": "https://cdn.bsky.app/img/avatar/plain/did:plc:2xsccexkxbr42ug3dzqwpizd/bafkreifkjgfymumcw6k6vkdzh6euzs5oykgyrvccbohttzpwfr6iie2eka@jpeg", "created_at": "2023-09-29T15:04:04.202Z", "display_name": "Petr Heinz", "labels": [{"cts": "1970-01-01T00:00:00.000Z", "src": "did:plc:2xsccexkxbr42ug3dzqwpizd", "uri": "at://did:plc:2xsccexkxbr42ug3dzqwpizd/app.bsky.actor.profile/self", "val": "!no-unauthenticated", "cid": "bafyreihmhhw277nwwus3cl3lcv746veqlrlzr5v4tcicqcdz343khedmvi", "exp": null, "neg": null, "sig": null, "ver": null, "py_type": "com.atproto.label.defs#label"}], "verification": null, "viewer": {"blocked_by": false, "blocking": null, "blocking_by_list": null, "followed_by": null, "following": null, "known_followers": null, "muted": false, "muted_by_list": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileViewBasic"}, "cid": "bafyreiasgvb676mupr6weh2shv6fk53th3i47iwwd2ogxiafw23kjvtgk4", "indexed_at": "2025-06-27T06:56:21.341Z", "record": {"created_at": "2025-06-27T06:56:20.720Z", "text": "Jedno psal marketingov\u00fd t\u00fdm ANO a druh\u00e9 Petr Fiala?", "embed": null, "entities": null, "facets": null, "labels": null, "langs": ["cs"], "reply": {"parent": {"cid": "bafyreictfsdxpnu2opur6flj6hjyrfietcmdnlov7ehi34tqct7fvrdor4", "uri": "at://did:plc:v33raro2uyn3ie5kafrlwftg/app.bsky.feed.post/3lsl2igymws2z", "py_type": "com.atproto.repo.strongRef"}, "root": {"cid": "bafyreictfsdxpnu2opur6flj6hjyrfietcmdnlov7ehi34tqct7fvrdor4", "uri": "at://did:plc:v33raro2uyn3ie5kafrlwftg/app.bsky.feed.post/3lsl2igymws2z", "py_type": "com.atproto.repo.strongRef"}, "py_type": "app.bsky.feed.post#replyRef"}, "tags": null, "py_type": "app.bsky.feed.post"}, "uri": "at://did:plc:2xsccexkxbr42ug3dzqwpizd/app.bsky.feed.post/3lsl2qiulgs23", "embed": null, "labels": [], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "repost_count": 0, "threadgate": null, "viewer": {"embedding_disabled": false, "like": null, "pinned": null, "reply_disabled": null, "repost": null, "thread_muted": false, "py_type": "app.bsky.feed.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.feed.defs#postView", "sentiment": {"label": "neutr\u00e1ln\u00ed", "score": 0.3500296175479889, "sentiment": "neutr\u00e1ln\u00ed"}, "ner": null}
{"author": {"did": "did:plc:s4olzoz523kbnoneduxwalrk", "handle": "canis55lupus.bsky.social", "associated": {"chat": {"allow_incoming": "all", "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileAssociatedChat"}, "feedgens": null, "labeler": null, "lists": null, "starter_packs": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileAssociated"}, "avatar": "https://cdn.bsky.app/img/avatar/plain/did:plc:s4olzoz523kbnoneduxwalrk/bafkreiajdl2rhka6kha55akrmi5thblqv2l6ou7kpnc3apsj6yz3os5n24@jpeg", "created_at": "2024-11-14T18:59:01.921Z", "display_name": "", "labels": [], "verification": null, "viewer": {"blocked_by": false, "blocking": null, "blocking_by_list": null, "followed_by": null, "following": null, "known_followers": null, "muted": false, "muted_by_list": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileViewBasic"}, "cid": "bafyreidlqtq7zcakukritviiw4iwd2hmiq6uq3hihgpwy6r25w33p2xlpq", "indexed_at": "2025-06-26T22:25:51.145Z", "record": {"created_at": "2025-06-26T22:25:46.674Z", "text": "Tohle:\ndenikalarm.cz/2025/06/kone...\nFacit:\nPetr Fiala a jeho stoupenci maj\u00ed ve zvyku r\u00e1movat v\u0161echny svoje kritiky jako prorusk\u00e9 \u0161mejdy a politickou debatu v \u010cesku vid\u011bt optikou \u201epro Rusko versus proti Rusku\u201c. V tomto kontextu Jana Mal\u00e1\u010dov\u00e1 poh\u0159bila proz\u00e1padn\u00ed levici v \u010cesku.\n\u2b07\ufe0f", "embed": {"external": {"description": "Soci\u00e1ln\u00ed demokracie v \u00fanoru ukon\u010dila spolupr\u00e1ci se Sta\u010dilo!, proto\u017ee nevid\u011bla smysl politiky v hled\u00e1n\u00ed ciz\u00edch agent\u016f. To u\u017e neplat\u00ed.", "title": "Konec jedn\u00e9 my\u0161lenky. Zaor\u00e1lek a Mal\u00e1\u010dov\u00e1 se dali dohromady s ultrapravi\u010d\u00e1ck\u00fdm hnut\u00edm fanou\u0161k\u016f Trumpa", "uri": "https://denikalarm.cz/2025/06/konec-jedne-myslenky-zaoralek-a-malacova-se-dali-dohromady-s-ultrapravicackym-hnutim-fanousku-trumpa/", "thumb": {"mime_type": "image/jpeg", "size": 821110, "ref": {"link": "bafkreiavpxf4utccjqokowfva2x2cozelf6sambxzdvxqdxzeydbe7f37q"}, "py_type": "blob"}, "py_type": "app.bsky.embed.external#external"}, "py_type": "app.bsky.embed.external"}, "entities": null, "facets": [{"features": [{"uri": "https://denikalarm.cz/2025/06/konec-jedne-myslenky-zaoralek-a-malacova-se-dali-dohromady-s-ultrapravicackym-hnutim-fanousku-trumpa/", "py_type": "app.bsky.richtext.facet#link"}], "index": {"byte_end": 36, "byte_start": 7, "py_type": "app.bsky.richtext.facet#byteSlice"}, "py_type": "app.bsky.richtext.facet"}], "labels": null, "langs": ["cs"], "reply": null, "tags": null, "py_type": "app.bsky.feed.post"}, "uri": "at://did:plc:s4olzoz523kbnoneduxwalrk/app.bsky.feed.post/3lsk67jxovc2y", "embed": {"external": {"description": "Soci\u00e1ln\u00ed demokracie v \u00fanoru ukon\u010dila spolupr\u00e1ci se Sta\u010dilo!, proto\u017ee nevid\u011bla smysl politiky v hled\u00e1n\u00ed ciz\u00edch agent\u016f. To u\u017e neplat\u00ed.", "title": "Konec jedn\u00e9 my\u0161lenky. Zaor\u00e1lek a Mal\u00e1\u010dov\u00e1 se dali dohromady s ultrapravi\u010d\u00e1ck\u00fdm hnut\u00edm fanou\u0161k\u016f Trumpa", "uri": "https://denikalarm.cz/2025/06/konec-jedne-myslenky-zaoralek-a-malacova-se-dali-dohromady-s-ultrapravicackym-hnutim-fanousku-trumpa/", "thumb": "https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:s4olzoz523kbnoneduxwalrk/bafkreiavpxf4utccjqokowfva2x2cozelf6sambxzdvxqdxzeydbe7f37q@jpeg", "py_type": "app.bsky.embed.external#viewExternal"}, "py_type": "app.bsky.embed.external#view"}, "labels": [], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "repost_count": 0, "threadgate": null, "viewer": {"embedding_disabled": false, "like": null, "pinned": null, "reply_disabled": null, "repost": null, "thread_muted": false, "py_type": "app.bsky.feed.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.feed.defs#postView", "sentiment": {"label": "neutr\u00e1ln\u00ed", "score": 0.16729986667633057, "sentiment": "neutr\u00e1ln\u00ed"}, "ner": null}
{"author": {"did": "did:plc:3pskriozu2ju66x7r5kakvvi", "handle": "euractivcz.bsky.social", "associated": null, "avatar": "https://cdn.bsky.app/img/avatar/plain/did:plc:3pskriozu2ju66x7r5kakvvi/bafkreidd3ob4tohckvdms5sf6ys2lsrx5narecfeclv3cxfwerfdcftm6i@jpeg", "created_at": "2025-01-07T15:45:09.644Z", "display_name": "Euractiv.cz", "labels": [], "verification": null, "viewer": {"blocked_by": false, "blocking": null, "blocking_by_list": null, "followed_by": null, "following": null, "known_followers": null, "muted": false, "muted_by_list": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileViewBasic"}, "cid": "bafyreihr42bpy2fudjbwuoc4mxvnrv7ktan3cmifcr4rk4vute7gpz5odm", "indexed_at": "2025-06-26T10:54:30.654Z", "record": {"created_at": "2025-06-26T10:54:29.690Z", "text": "St\u00e1t\u016f usiluj\u00edc\u00edch o zp\u0159\u00edsn\u011bn\u00ed migra\u010dn\u00edch pravidel se se\u0161lo 13, p\u0159ipojila se k nim p\u0159edsedkyn\u011b Evropsk\u00e9 komise Ursula von der Leyen. Sch\u016fzku tentokr\u00e1t po\u0159\u00e1dala italsk\u00e1 premi\u00e9rka Giorgia Meloni, \u010cR na n\u00ed zastupoval premi\u00e9r Petr Fiala. (2/2)", "embed": null, "entities": null, "facets": null, "labels": null, "langs": ["cs"], "reply": {"parent": {"cid": "bafyreie7ljhv5qowlkqfqtcfdqastmuxu6w2krpijpijh634answu3wdtu", "uri": "at://did:plc:3pskriozu2ju66x7r5kakvvi/app.bsky.feed.post/3lsixlggkq22n", "py_type": "com.atproto.repo.strongRef"}, "root": {"cid": "bafyreie7ljhv5qowlkqfqtcfdqastmuxu6w2krpijpijh634answu3wdtu", "uri": "at://did:plc:3pskriozu2ju66x7r5kakvvi/app.bsky.feed.post/3lsixlggkq22n", "py_type": "com.atproto.repo.strongRef"}, "py_type": "app.bsky.feed.post#replyRef"}, "tags": null, "py_type": "app.bsky.feed.post"}, "uri": "at://did:plc:3pskriozu2ju66x7r5kakvvi/app.bsky.feed.post/3lsixlggqlk2n", "embed": null, "labels": [], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "repost_count": 0, "threadgate": null, "viewer": {"embedding_disabled": false, "like": null, "pinned": null, "reply_disabled": null, "repost": null, "thread_muted": false, "py_type": "app.bsky.feed.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.feed.defs#postView", "sentiment": {"label": "neutr\u00e1ln\u00ed", "score": 0.1881989687681198, "sentiment": "neutr\u00e1ln\u00ed"}, "ner": null}
{"author": {"did": "did:plc:vn3epl3pzsn3azs3arpzbumv", "handle": "anetazach.bsky.social", "associated": null, "avatar": "https://cdn.bsky.app/img/avatar/plain/did:plc:vn3epl3pzsn3azs3arpzbumv/bafkreifu7hh7lp55p5dzq7xmhtyuzx6ajgsdr7bkyxpjket3f6gocnfsli@jpeg", "created_at": "2024-12-01T18:13:12.144Z", "display_name": "Aneta Zachov\u00e1", "labels": [], "verification": null, "viewer": {"blocked_by": false, "blocking": null, "blocking_by_list": null, "followed_by": null, "following": null, "known_followers": null, "muted": false, "muted_by_list": null, "py_type": "app.bsky.actor.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.actor.defs#profileViewBasic"}, "cid": "bafyreidk453bh5jo36er7a5h2kaogkuanlyudoe3yg6psasrdr7355cp6y", "indexed_at": "2025-06-26T04:08:14.339Z", "record": {"created_at": "2025-06-26T04:08:13.293Z", "text": "Summit EU je tady!\n\nDnes, 26. 6. 2025, se setk\u00e1vaj\u00ed hlavy \u010dlensk\u00fdch zem\u00ed EU v Bruselu. \u010cesko reprezentuje premi\u00e9r Petr Fiala. \n\nNa programu je dopo setk\u00e1n\u00ed \"like-minded\" zem\u00ed k migraci (Italov\u00e9 a spol), diskuse s p\u0159edsedkyn\u00ed EP Metsolou a samotn\u00e1 Evropsk\u00e1 rada (pracovn\u00ed ob\u011bd+pracovn\u00ed ve\u010de\u0159e).\n\n#EUCO", "embed": null, "entities": null, "facets": [{"features": [{"tag": "EUCO", "py_type": "app.bsky.richtext.facet#tag"}], "index": {"byte_end": 320, "byte_start": 315, "py_type": "app.bsky.richtext.facet#byteSlice"}, "py_type": "app.bsky.richtext.facet"}], "labels": null, "langs": ["cs"], "reply": null, "tags": null, "py_type": "app.bsky.feed.post"}, "uri": "at://did:plc:vn3epl3pzsn3azs3arpzbumv/app.bsky.feed.post/3lsiauxc2hk23", "embed": null, "labels": [], "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "repost_count": 0, "threadgate": null, "viewer": {"embedding_disabled": false, "like": null, "pinned": null, "reply_disabled": null, "repost": null, "thread_muted": false, "py_type": "app.bsky.feed.defs#viewerState"}, "py_type": "app.bsky.feed.defs#postView", "sentiment": {"label": "neutr\u00e1ln\u00ed", "score": 0.25099748373031616, "sentiment": "neutr\u00e1ln\u00ed"}, "ner": null}
